在其他地方，我们的交易汇总包括苹果AirPods Pro和iPad Air的大幅折扣，亚马逊Fire HD平板电脑的几笔交易，大型Xbox数字游戏销售，等等。 苹果新的MagSafe无线充电器今天降至新的低价 
 如果你知道自己喜欢某种特定类型的游戏，如策略游戏或平台游戏，那就寻找那些描述最佳选择的综述。 现在每个人都可以玩电子游戏。 下面是如何重新开始的方法。 哈里·吉尼斯，2021年1月25日|大众科学 
 随着2020年即将进入万众瞩目的尾声，以下是我们按网络流量排名的年度《刀锋》十大故事汇总。 2020年网络流量排名前10的Blade报道|Staff报道| 2020年12月30日|华盛顿Blade 
 在此，《财富》杂志编辑总结了一些成功的最佳建议和技巧。 克服时差反应的有效方法瑞秋·金| 2020年12月27日|财富 
 注册《未来完美》通讯，我们会给你一份关于解决世界上最大挑战的想法和解决方案的综述，以及如何更好地做好事。 人工智能攻克了困扰生物学家50年的难题。 这是一件大事。 Sigal Samuel | 2020年12月3日|Vox 
 在这里，你可以阅读一下他在2012年9月13日的声明是如何实时播放的。 谁把班加西变成了“政治”? Michael Tomasky | 2014年5月13日|DAILY BEAST 
 如果没有伊普多，纽约拉面总结会就不完整了。 地下拉面的主流时刻|Sara Sayed | 2014年5月12日|DAILY BEAST 
 本应是牛群围捕的活动看起来更像是一场军事演习。 持枪农场主击败联邦政府|约翰·l·史密斯| 2014年4月16日|每日野兽 
 以下是一些嗑嗨了的警察给出的最佳回答。 如果你的朋友是警察，你能抽大麻吗? 2013年9月10日| Daily Beast 
 (这些种子当然来自抗农达植物，因为它们在农达喷洒后存活了下来)。 最高法院支持孟山都专利之争|保罗·坎波斯| 2013年5月16日 
 有一些未断奶的小牛和一些没有品牌的一岁小牛，它们将勉强支付围捕的费用。 大卫·兰纳克，侏儒乔治·s·哈尼 
 所以眨眼，虽然他被认为是一个好人，在营地时，几乎是独自一人。 《幸福家庭》|伯莎·木兹·鲍尔 
 那些被称为“粗绳”的坏马被圈了起来，人们和围在一起的人一起打趣。 《幸福家庭》|伯莎·木兹·鲍尔 
 然而，在这次围捕中，他并不经常和蔼可亲，几乎总是自言自语。 《幸福家庭》|伯莎·木兹·鲍尔 
 这是第二次因为厨师的原因，Flying U的集锦被迫暂停。 《幸福家庭》|伯莎·木兹·鲍尔